《Far Cry 4》出咗中文版！

阿JAY咖哩

早兩日70蚊買左野蠻紀元豪華版